這城市，的小巷，加班一整晚

做report，工時被拉長，
boss 給我的工作做不完，
原來我從未 ，下班，床鋪不在我身旁。
街道的鐵門被拉上，
只剩轉角霓虹燈還在閃，
這城市，的小巷，加班一整晚

你坐在電腦旁，嘆boss太麻煩
現在已七點半，何時才能下班

螢幕前我嘛還在想。
李老闆，椰菜花，長痔瘡，頭髮快掉光光。